除咗西門町/台北車站 有冇台北酒店推薦？

有冇近台北東區或101附近嘅酒店推薦？
希望係有啲浪漫感、新穎啲嘅酒店 （連鎖五星酒店除外）

利申：老竇老母結婚35週年紀念Trip

臺北車站—紫園大飯店

泡泡飯店，有冇聽過？
見佢Google map有4.5分，睇落嘅靚

鯨魚酒店夜晚唔洗開冷氣

台北君悅，不作他選

君悅佢哋住過，考慮緊依幾間新型啲嘅酒店

依間咪香港謀殺案 條女係其中一間房比人殺左

君悅已經唔同左
值得再去架

和逸 我都考慮緊！

啱睇完篇報導 好恐怖..

照去啦 可能個女仔有事搵你幫手呢

鬼門關啱開 唔好嚇我

唔好咁啦，可能幫到手破案呢

北投麗禧溫泉酒店
利申:窮撚冇住過

近幾年去親都住
冇記錯住咗5次
啲員工高質

君品酒店

可以投去北投！浸下溫泉再住溫泉酒店

路途旅館都幾好

但，係咪話鬧鬼得好緊要？

VIU TV都介紹左已經唔同哂喇

大粒墨殺人果度

他殺既一定好猛,死者唔係自願死亡

松山amba